屌你老母要OT

又收工先黎開會！
做埋曬啲陰質野你老母生仔無屎忽呀！

咁多野講係就直接唔做啦

一生一世為錢幣做奴隸。。。